又係我JOKER，ＡＬＬ ＩＮ ＵＳＯ！買棲不是夢

信ＪＯＫＥＲ！得永生！

Building pig ho ball

lm

joker god

oil is the best

I love US oil

I know all of you are sleeping right now

破10連

想學媽咩面